# Chinese translations for enna package
# Traditional Chinese translation for enna.
# Copyright (C) 2010 The Enna Project
# This file is distributed under the same license as the enna package.
#  <sword.huang@gmail.com>, 2010.
#
# msgfmt zh_CN.po -o zh_CN.gmo
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: enna 0.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://enna.geexbox.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-05-03 09:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-17 15:11+0800\n"
"Last-Translator: swinkworld <swinkworld@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: src/bin/browser.c:549
msgid "No media found!"
msgstr "没有发现任何媒体!"

#: src/bin/browser.c:706
msgid "Main menu"
msgstr "主菜单"

#: src/bin/enna.c:498
#, c-format
msgid "Enna MediaCenter\n"
msgstr "Enna媒体中心\n"

#: src/bin/enna.c:499
#, c-format
msgid " Usage: %s [options ...]\n"
msgstr "用法：%s [选项...]\n"

#: src/bin/enna.c:500
#, c-format
msgid " Available options:\n"
msgstr "可选项:\n"

#: src/bin/enna.c:501
#, c-format
msgid "  -c, (--config):  Specify configuration file to be used.\n"
msgstr "-c, (--config): 指定要使用的配置文件。\n"

#: src/bin/enna.c:502
#, c-format
msgid "  -f, (--fs):      Force fullscreen mode.\n"
msgstr "-f, (--fs): 强制全屏幕显示。\n"

#: src/bin/enna.c:503
#, c-format
msgid "  -h, (--help):    Display this help.\n"
msgstr "-h, (--help): 显示这个说明。\n"

#: src/bin/enna.c:504
#, c-format
msgid "  -t, (--theme):   Specify theme name to be used.\n"
msgstr "-t, (--theme): 指定要使用的主题。\n"

#: src/bin/enna.c:505
#, c-format
msgid "  -g, (--geometry):Specify window geometry. (geometry=1280x720)\n"
msgstr "-g, (--geometry):指定窗口大小。(geometry=1280x720)\n"

#: src/bin/enna.c:506
#, c-format
msgid "  -p, (--profile): Specify display profile\n"
msgstr "  -p, (--profile): 指定显示文件\n"

#: src/bin/enna.c:507
#, fuzzy, c-format
msgid "    Supported: "
msgstr "已支持: "

#: src/bin/enna.c:511
#, c-format
msgid "  -V, (--version): Display Enna version number.\n"
msgstr "-V, (--version): 显示Enna的版本。\n"

#: src/bin/exit.c:71
msgid "Are you sure you want to quit Enna?"
msgstr "你确定要关闭Enna吗?"

#: src/bin/exit.c:120
#, fuzzy
msgid "Yes"
msgstr "年份"

#: src/bin/exit.c:120
#, fuzzy
msgid "quit Enna"
msgstr "是的! 我要关闭Enna。"

#: src/bin/exit.c:121
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "无"

#: src/bin/exit.c:121
#, fuzzy
msgid "continue using Enna"
msgstr "不! 我要继续使用Enna。"

#: src/bin/module.c:239
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: src/bin/module.c:408
msgid "No information provided"
msgstr "没有提供任何信息"

#: src/bin/parser_cdda.c:462
#, c-format
msgid "Track #%02d (%02d:%02d)"
msgstr "音轨 #%02d (%02d:%02d)"

#: src/bin/weather_api.c:405 src/bin/weather_api.c:438
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/bin/weather_api.c:406
#, fuzzy
msgid "Choose your City"
msgstr "选择你的城市"

#: src/bin/weather_api.c:410
msgid "Enter your City here"
msgstr "输入你的城市"

#: src/bin/weather_api.c:413 src/bin/weather_api.c:446
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/bin/weather_api.c:439
msgid "Choose your city"
msgstr "选择你的城市"

#: src/bin/weather_api.c:451
msgid "Add new city"
msgstr "添加新的城市"

#: src/bin/weather_api.c:452
msgid "Add more cities to the list"
msgstr "添加更多的城市到列表中"

#: src/bin/weather_api.c:457
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/bin/weather_api.c:461
msgid "Select unit"
msgstr "选择单位"

#: src/bin/weather_api.c:462
msgid "Select the unit to display temperature"
msgstr "选择显示温度的单位"

#: src/bin/weather_api.c:467
msgid "°C"
msgstr "摄氏"

#: src/bin/weather_api.c:467
#, fuzzy
msgid "°F"
msgstr "华氏"

#: src/bin/weather_api.c:471
msgid "Select hemisphere"
msgstr "选择半球"

#: src/bin/weather_api.c:472
#, fuzzy
msgid "Select the hemisphere you are located in"
msgstr "显示你本地的天气"

#: src/bin/weather_api.c:477
msgid "Northern"
msgstr "北半球"

#: src/bin/weather_api.c:477
msgid "Southern"
msgstr "南半球"

#: src/bin/weather_api.c:705 src/modules/activity/weather/weather.c:291
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: src/modules/activity/bookstore/bookstore.c:323
#: src/modules/activity/bookstore/bookstore.c:375
msgid "Bookstore"
msgstr "书店"

#: src/modules/activity/bookstore/bookstore.c:377
msgid "Read your books"
msgstr "阅读图书"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:211
#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:270
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:246
#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:517
msgid "System information"
msgstr "系统信息"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:249
msgid "Credits"
msgstr "感谢"

#: src/modules/activity/configuration/configuration.c:272
msgid "This module creates the Enna configuration panel"
msgstr "这个模块用来建立Enna配置面板"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:45
msgid "Enna is a GeeXboX-team MediaCenter"
msgstr "Enna是GeeXboX-team的媒体中心"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:47
msgid "based on Enlightenment Foundation Librairies (EFL)."
msgstr "基于Enlightenment Foundation Librairies (EFL)来设计"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:49
msgid "Credits go to:"
msgstr "感谢:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_credits.c:53
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:99
msgid "Enna information"
msgstr "Enna信息"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:101
msgid "Enna:"
msgstr "Enna:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:115
msgid "Video renderer:"
msgstr "视频渲染器:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:176
msgid "Distribution:"
msgstr "发行:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:198
msgid "OS:"
msgstr "操作系统:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:206
msgid "for"
msgstr "为"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:223
msgid "Available CPUs:"
msgstr "可用的CPU:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:254
msgid ", running at"
msgstr ", 运行在"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:283
msgid "CPU Load:"
msgstr "CPU使用:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:327
msgid "Memory:"
msgstr "内存:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:329
msgid "used on"
msgstr "用于"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:331
msgid "total"
msgstr "全部"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:369
msgid "Screen resolution:"
msgstr "屏幕分辨率:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:372
msgid "at"
msgstr "在"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:374
msgid "min:"
msgstr "最小:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:376
msgid "max:"
msgstr "最大:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:389
msgid "VDR:"
msgstr "视频录放机:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:392
msgid "connected to VDR"
msgstr "连接到视频录放机"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:395
msgid "on"
msgstr "在"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:400
msgid "not connected"
msgstr "没有被连接"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:415
msgid "Available network interfaces:"
msgstr "可用的网络接口:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:442
msgid "IP:"
msgstr "IP地址:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:449
msgid "Netmask:"
msgstr "网络掩码:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:474
msgid "Default gateway:"
msgstr "缺省网关:"

#: src/modules/activity/configuration/configuration_sysinfo.c:502
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/modules/activity/games/games.c:216
#, fuzzy, c-format
msgid "no games found"
msgstr "没有发现任何媒体!"

#: src/modules/activity/games/games.c:218
#, fuzzy, c-format
msgid "one game"
msgstr "系统游戏"

#: src/modules/activity/games/games.c:220
#, fuzzy, c-format
msgid "%d games"
msgstr "%d 歌曲"

#: src/modules/activity/games/games.c:405
#: src/modules/activity/games/games.c:469
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: src/modules/activity/games/games.c:471
msgid "Play all your games directly from Enna"
msgstr "直接用Enna来玩你所有的游戏"

#: src/modules/activity/games/games_mame.c:81
#, fuzzy
msgid "<c>M.A.M.E.</c><br>Game running..."
msgstr "<c>M.A.M.E.</c><br>游戏正在运行中..."

#: src/modules/activity/games/games_mame.c:318
#, fuzzy
msgid ""
"<c>Mame Error</c><br><b>No roms found in path</b><br>Roms must be located "
"at: ~/.mame/roms<br>"
msgstr ""
"<c>Mame错误</c><br><b>没有找到roms</b><br>Roms必需放置在以下目录: ~/.mame/"
"roms<br>"

#: src/modules/activity/games/games_sys.c:161
#, fuzzy
msgid "<c>System Games</c><br>Game running..."
msgstr "<c>系统游戏</c><br>游戏正在运行中..."

#: src/modules/activity/games/games_sys.c:257
#, fuzzy
msgid "System Games"
msgstr "系统游戏"

#: src/modules/activity/music/music.c:108
#, c-format
msgid "%d Songs"
msgstr "%d 歌曲"

#: src/modules/activity/music/music.c:511
#: src/modules/activity/music/music.c:573
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: src/modules/activity/music/music.c:575
msgid "Listen to your music"
msgstr "聆听你的音乐"

#: src/modules/activity/music/music_lyrics.c:92
msgid "No lyrics found ..."
msgstr "没有歌词..."

#: src/modules/activity/photo/photo.c:367
#: src/modules/activity/photo/photo.c:419
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: src/modules/activity/photo/photo.c:421
msgid "Browse your photos and create slideshows"
msgstr "浏览你的照片并建立幻灯片"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:104
#, c-format
msgid "Timer '%s' is due to start in %i minute"
msgid_plural "Timer '%s' is due to start in %i minutes"
msgstr[0] "计时器 '%s' 是因为开始在 %i 分钟内"
msgstr[1] "计时器 '%s' 是因为开始在 %i 分钟内"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:106
#, c-format
msgid "Currently recording '%s'"
msgstr "现在正在记录 '%s'"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:115
msgid "Recording in progress"
msgstr "正在记录中"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:156 src/modules/activity/tv/tv.c:369
msgid "Television"
msgstr "电视"

#: src/modules/activity/tv/tv.c:371
msgid "View TV channels"
msgstr "观看电视频道"

#: src/modules/activity/video/video_infos.c:97
msgid "No such information ..."
msgstr "没有这些信息..."

#: src/modules/activity/video/video_infos.c:132
msgid "Director:"
msgstr "导演:"

#: src/modules/activity/video/video_infos.c:139
msgid "Cast:"
msgstr "演员表:"

#: src/modules/activity/video/video_infos.c:161
msgid "Video:"
msgstr "视频:"

#: src/modules/activity/video/video_infos.c:184
msgid "Audio:"
msgstr "声音:"

#: src/modules/activity/video/video_infos.c:199
msgid "Size:"
msgstr "尺寸:"

#: src/modules/activity/video/video_infos.c:207
msgid "No further information can be retrieved"
msgstr "不能获取更多的信息"

#: src/modules/activity/video/video.c:133
#, c-format
msgid "%d Movies"
msgstr "%d 电影"

#: src/modules/activity/video/video.c:1006
#: src/modules/activity/video/video.c:1098
msgid "Video"
msgstr "影片"

#: src/modules/activity/video/video.c:1100
msgid "Play your videos"
msgstr "播放你的影片"

#: src/modules/activity/weather/weather.c:348
msgid "Weather forecasts"
msgstr "天气预报"

#: src/modules/activity/weather/weather.c:350
msgid "Show the weather at your location"
msgstr "显示你本地的天气"

#: src/modules/browser/cdda/cdda.c:95
msgid "Play audio CD"
msgstr "播放音乐光盘"

#: src/modules/browser/cdda/cdda.c:164
msgid "CDDA module"
msgstr "CDDA模块"

#: src/modules/browser/cdda/cdda.c:166
msgid "Listen your favorite CDs"
msgstr "聆听你最喜欢的光盘"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:62
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:65
msgid "Play (with menus)"
msgstr "播放(带菜单)"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:91
msgid "Watch DVD video"
msgstr "观看DVD影片"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:162
msgid "DVD module"
msgstr "DVD模块"

#: src/modules/browser/dvd/dvd.c:164
msgid "Watch movies from DVD"
msgstr "从DVD观看电影"

#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:491
#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:509
#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:527
msgid "Browse local devices"
msgstr "浏览本机驱动器"

#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:730
msgid "Browse local files"
msgstr "浏览本机文件"

#: src/modules/browser/localfiles/localfiles.c:732
msgid "Browse files in your local file systems"
msgstr "浏览本机硬盘上的文件"

#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:322
#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:338
msgid "Browse network streams"
msgstr "浏览网络数据流"

#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:441
msgid "Netstreams"
msgstr "网络数据流"

#: src/modules/browser/netstreams/netstreams.c:443
msgid "Browse and play network streams"
msgstr "浏览并播放网络数据流"

#: src/modules/browser/podcasts/podcasts.c:216
msgid "Listen to podcasts"
msgstr "聆听播客"

#: src/modules/browser/podcasts/podcasts.c:352
msgid "Podcast browser"
msgstr "播客浏览器"

#: src/modules/browser/podcasts/podcasts.c:354
msgid "Podcast module"
msgstr "播客模块"

#: src/modules/browser/shoutcast/shoutcast.c:335
msgid "SHOUTcast streaming"
msgstr "广播数据流"

#: src/modules/browser/shoutcast/shoutcast.c:384
msgid "SHOUTcast browser"
msgstr "广播浏览器"

#: src/modules/browser/shoutcast/shoutcast.c:386
msgid "Listen to SHOUTcast stream"
msgstr "聆听广播数据流"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:457 src/modules/browser/upnp/upnp.c:475
msgid "UPnP/DLNA media servers"
msgstr "UPnP/DLNA媒体服务器"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:530
#, c-format
msgid "Found new UPnP device '%s (%s)'"
msgstr "发现新的UPnP设备 '%s (%s)'"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:615
msgid "UPnP/DLNA module"
msgstr "UPnP/DLNA模块"

#: src/modules/browser/upnp/upnp.c:617
msgid "This module allows Enna to browse contents from UPnP/DLNA media servers"
msgstr "这个模块让Enna能够浏览UPnP/DLNA上的内容"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:136
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:143
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:150
msgid "Albums"
msgstr "专辑"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:155
msgid "Genres"
msgstr "类别"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:167
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:172
msgid "Directors"
msgstr "指挥"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:177
msgid "Years"
msgstr "年份"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:187
msgid "Unclassified"
msgstr "没有被分类的"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:641
#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:658
msgid "Media library"
msgstr "媒体资料库"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:703
msgid "Valhalla module"
msgstr "Valhalla模块"

#: src/modules/browser/valhalla/valhalla.c:705
msgid "Build a browseable catalog of your media files"
msgstr "将你的媒体建立一个可浏览的分类"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:39
msgid "CD-ROM"
msgstr "CD-ROM光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:40
msgid "CD-R"
msgstr "CD-R光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:41
msgid "CD-RW"
msgstr "CD-RW光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:42
msgid "DVD-ROM"
msgstr "DVD-ROM光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:43
msgid "DVD-RAM"
msgstr "DVD-RAM光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:44
msgid "DVD-R"
msgstr "DVD-R光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:45
msgid "DVD-RW"
msgstr "DVD-RW光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:46
msgid "DVD+R"
msgstr "DVD+R光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:47
msgid "DVD+RW"
msgstr "DVD+RW光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:48
msgid "DVD+R (DL)"
msgstr "DVD+R (DL)光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:49
msgid "BD-ROM"
msgstr "BD-ROM光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:50
msgid "BD-R"
msgstr "BD-R光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:51
msgid "BD-RE"
msgstr "BD-RE光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:52
msgid "HD-DVD-ROM"
msgstr "HD-DVD-ROM光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:53
msgid "HD-DVD-R"
msgstr "HD-DVD-R光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:54
msgid "HD-DVD-RW"
msgstr "HD-DVD-RW光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:55
msgid "MagnetoOptical"
msgstr "磁光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:64
msgid "CDDA"
msgstr "CDDA"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:65
msgid "VCD"
msgstr "VCD光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:66
msgid "SVCD"
msgstr "SVCD光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:67
msgid "DVD"
msgstr "DVD光盘"

#: src/modules/volume/hal/hal_volume.c:68
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:77
#, c-format
msgid "[NFS] %s on %s"
msgstr "[NFS] %s 在 %s"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:87
#, c-format
msgid "[SAMBA] %s on %s"
msgstr "[SAMBA] %s 在 %s"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:171
msgid "Volumes from mtab"
msgstr "在mtab中的卷"

#: src/modules/volume/mtab/mtab.c:173
msgid "This module provide support for already mounted volumes"
msgstr "这个模块用来提供已经安装好的卷"

#: src/modules/volume/udev/udev.c:733
msgid "Volumes from udev"
msgstr "在udev中的卷"

#: src/modules/volume/udev/udev.c:735
msgid "This module provide support for removable volumes"
msgstr "这个模块提供可移动的卷"

#~ msgid "Music core"
#~ msgstr "音乐核心"

#~ msgid "This is the main music module"
#~ msgstr "这是主要的音乐模块"

#~ msgid "This is the main video module"
#~ msgstr "这是主要的视频模块"

#~ msgid "<c>Enna Information</c><br><br>"
#~ msgstr "<c>Enna信息</c><br><br>"

#~ msgid "<hilight>Enna: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>Enna: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>libplayer: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>libplayer: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>libvalhalla: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>libvalhalla: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>libsvdrp: </hilight>%s<br>"
#~ msgstr "<hilight>libsvdrp: </hilight>%s<br>"

#~ msgid "<hilight>Video Renderer:</hilight> %s"
#~ msgstr "<hilight>视频渲染器: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>Distribution: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight> 发行: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>OS: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>操作系统: </hilight>"

#~ msgid "%s %s for %s"
#~ msgstr "%s %s 为 %s"

#~ msgid "<hilight>Available CPUs: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>可用的CPUs: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>CPU Load: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>CPU使用: </hilight>"

#~ msgid "<hilight>Memory: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>内存: </hilight>"

#~ msgid "%d MB used on %d MB total (%d%%)"
#~ msgstr "%d MB 被使用, 总共有 %d MB (%d%%)"

#~ msgid "%dx%d at %d Hz (min: %dx%d, max: %dx%d)"
#~ msgstr "%dx%d 在 %d Hz (最小: %dx%d, 最大: %dx%d)"

#~ msgid "<hilight>VDR:</hilight> "
#~ msgstr "<hilight>VDR:</hilight> "

#~ msgid "  * %s (IP: %s, "
#~ msgstr "* %s (IP地址: %s, "

#~ msgid "<hilight>Default Gateway: </hilight>"
#~ msgstr "<hilight>缺省网关: </hilight>"

#~ msgid "<c>System Information</c><br><br>"
#~ msgstr "<c>系统信息</c><br><br>"

#~ msgid "<hl>Video: </hl> %s"
#~ msgstr " <hl>视频: </hl> %s"

#~ msgid "<hl>Audio: </hl> %s"
#~ msgstr "<hl>声音: </hl> %s"
